[突發+直播］poly要人

現場手足睇住走位

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

我地拎到民意授權
去poly
救手足

手足出去小心

救poly 救學生
民意如山 唔好再等

poly要人
議員已到

去接手足返屋企 已經有人想自殺

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

民意如山 不能再等 Now or Never

黎緊啦

有癲狗咬人

隻傻狗嬲到

救手足 救學生

散仔學人駁咀, 毅進仔連小學生都辯唔贏啦

POLY要人 POLY要人

民意企係我地呢面
大家唔好再等

現場越黎越多人

每個都係我地手足 唔係condom

要人呀

救人，但要注意安全，唔好又比狗咬

嗚呀 好撚多人呀 但係都係唔夠 越多越好 今日接手足返屋企 我地一齊返屋企

手足我地返屋企啦

蘋果記者你真係以為冇？
你太年輕了

放工快撚啲過嚟

手足唔係condom 贏區選 救手足！！！

推

唔好又比狗咬

Push

而家放工即刻過去手足先

一個都不能少

仲係有空位

唔好出事 手足同議員

差唔多開波

真係要食住個勢上

幾驚大家比勝利沖昏頭腦

警犬開咪
準備開大波